（SMARTONE) 4g 無限公平使用plan，投訴冇門連電話都收唔到 lte上網越黎越慢

我唔知自己算唔算黑心論 陰謀論

其實我自己一向好滿意smartone d service

但呢一次真係一棍打到落地獄

坦白講 係咪根本想玩爛個LTE SERVICE
再慢慢夾人買5G 機
轉5G plan....

咁大間公司做撚到咁低莊！？

定唔知係自己黑仔定點啦
明明屋企頭頂就越黎越多5g 發射器類似果的儀器
打到去反映連講通話都潛水
斷線

個反應竟然係知道 哦 就算
問佢會點改善
唔知
但會落薄 記得就做
又自爆拆左的2g 發射站
宜家搞到 屋企連電話都聽唔到咁
長期1-2 格 聽碌撚？

純發洩
想知其他區user 有冇相似
小弟住大北區

小弟住北區冇呢個問題，5G都好快

無喎 用爆都無減速 比起隔離台嗰啲

慣例黎講，呢度只講csl衰
利申：2個台網絡都用緊，csl上唔到就上smt

Smt 地面最差
地底最強 地底亂test 過百
地面test 只有20或以下 有時得5mbps

2g嘅話一早改裝咗做lte基站架啦喎